90分鐘講座 送5日4夜酒店旅行係呃人 小心！！

自問好撚精明
有條撚樣岩岩打黎話之前做過問卷
又送呢送路咁咪聽下佢講乜
佢個手法係幾好 同你吹下水閒話家常
然後就話聽日去TST 聽個講座就會送你5日4夜機票連酒店

然後傾撚左成個鐘 之後就約左聽日去佢公司聽講座拎禮品啦

一收線就即刻上網check下 屌你老母真係呃鳩人
相信好撚多毒撚會落搭

小心！小心！！小心
唔洗屌我 我係貪小便宜先信
想俾多啲人知道

撚毒一聽到女人聲就以為有女想溝你
幫手傳出去 唔知有無其他人中招

1

2

3

4

5

你確定你精明？
乜需要google架咩？

你又點撚樣精明法

以為自己精明
不過都google左 ok la

想比多啲人知

會搵下佢係咪呃人 算精明嫁啦

比多啲人知

自己推到熱門

你咁撚樣邊忽精明 呢啲唔撚使google都知佢呃人啦

要 Google 過先知，仲話自己都算精明。

你去餐廳，人哋攞碟屎出嚟上檯，你會唔會試咗味先知道係屎呀？

只要夠無恥同堅定，佢唔會敢咁迫你簽任何野。

3字頭都唔洗聽啦

其實上去玩下佢地都好

照去但唔帶任何嘢
上去混下吉?

又唔好咁講
樓主只係聞左兩聞陣屎味啫
唔算精明 都叫做蠢唔曬丫

一聽就知呃人啦，仲要google

如果個電話你google唔到你咪奶撚左野？

咁我都有搵埋間公司既

我都係想比多d人知姐

They’re scammers who are trying to sell you a bill of goods ! I’ll bet they’ve sold many people down the river already. By the way my friend works in a hotel 🏨 the task of constructing a gym room is assigned to Jason and his team

樓主好心提醒，成班就負評

Push 比多d人知啦

樓主蠢過啲狗夠膽話自己聰明

樓主on99
貪小便宜

兒登係咁嫁啦

你條柒頭皮 字都唔識多隻添

送野已經 ON9 , 重要送咁大份禮.

佢聲稱我做過乜乜問卷所以送

你禁撚on9 成個智障禁。唔怪得條女飛鳩你啦。

一齊左四年 咁就散左 有無人吹下水

兒你老味，呢啲呃人手法出左廿年都有啦

其實應該笑你開心大發現

一聽就知係呃人啦
我嗰陣仲同佢呻無假去旅行可唔可以折現

著返條尿片先啦 就快失禁啦
字都唔識多隻
幾年前既野
依加日日屌新女又話你知咩

到依加都仲用緊即係有人唔知囉
屌你老母

好撚醒呀

咁唔知邊個兒呢？我唔係針對你提醒人，我係笑鳩你話兒登

兒登有錯咩？我提醒人然後一堆負皮？
出面一大堆只係睇風向 唔識用腦分析既兒登仔
一有相反意見就衝出黎吠 盲反 屈毛乜都有

咁樓主比人呃左幾多

呃左寶貴既時間計唔計

樓主弱能

大家咁話

佢知道我番pt 搵1萬以下就對我無興趣了

身邊開始有frd都打比佢地

好撚精明,傾左個幾鐘

係公司無野做 當吹下水